唔好再話速龍有老解！

1. 宜家我地冇實質證據，只會畀機會對面話我地抹黑警察，市民會覺得我地為咗抹黑警察乜都噏得出，會影響我地信譽
2. 老實講，警隊3萬人，會唔會幾百隻速龍都湊唔夠數要搵老解？是但搵啲夠喪嘅，洗佢腦，已經搞掂，唔驚冇人做
3. 就算真係有老解，但係警隊消滅證據好容易，上下包庇，我地唔會指控到
4. 有更加實實在在嘅問題：我地要將焦點放喺黑警冇number，咁樣已經好足夠！

冇實質證據證明市民誹謗就搞小動作？公道自在人心

咁同廢老話我地示威者有cia 有外國資金 勾結外國有咩分別

點解有d人成日都剩係睇手段而唔睇目的
極權政府為左鎮壓而殺人
示威者為左捍衛人民的自由而殺人
極權政府同示威者有咩分別？